致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命

因應黑警近期濫捕行動 我覺得示威者有需要改變策略減少兵員損失速度
由於我地目標主要唔係打狗 而係攬炒
所以行動應該以長期影響經濟為行動方針

其實抗爭行動太多己方損血一定快過對家
因為對家既血量係時間決定
己方既血量係人數決定

希望大家唔好比黑警濫捕所造成既憤怒沖昏頭腦 現在最緊要諗辦法將運動壽命延長
其實運動已經進入左最終抗爭階段
就好似AOC咁 升到帝王時代 經濟戰係最重要
就算戟兵剋遊俠 都無可能1打10
邊一方有更多資源就有更大優勢

而家情況同2014好唔同
當年佔領老銅金鐘 商鋪仍然係如常營業
但今日就算只係出去唱下歌 都好快就落閘閂鋪
所以勇武行動其實唔洗太多 有機可乘時先去補刀
只要長期維持呢種落閘閂鋪狀態 對家係一定會輸
至於點樣可以延長運動壽命呢？例如可以：

1. 行動次數毋需太密
如果每次有200人比人拉，10次就無左2000人
如果一星期行動一次 兩個幾月會有2000人被拉
如果一星期行動三次 唔洗一個月已經會有2000人被拉
明顯後者會令運動快速消亡

2. 行動時間毋需持續到太夜
最近好多時行動都維持到點幾兩點 甚至去到凌晨三點
但其實時間太長既抗爭無意義
黑警走多幾轉又拉多幾十人 對家損血又唔會增加
反而我地就白白損血
基本上鋪頭到左9點仲係關門狀態 就算無哂示威者都唔會再開返 因為開返都唔會有生意
變相9點10點後既抗爭係意義不大
示威到9點又係損失一晚營業額
示威到12點又係損失一晚營業額
抗爭性價比係越夜越低

3. 行動強度無需特別加強 因為商家佬已經連和平遊行都驚左
裝修行動只需要間中做 令商家佬保持懼怕就得
當然裝修得多唔係唔好 只怕手足比狗捉到無得甩身
如果只係和理非行街比人拉左 可能坐48就出返黎
相反比人捉到裝修就嚴重好多
當然如果安全情況下裝修仍然極具震攝力 精神上非常支持
只係重點要不被捕

希望大家保持理性 唔好急於求成
只要堅持落去 就會見到希望

［警世］唔好咁易受風向影響

【解讀英國】如果你覺得無力，不如入黎睇下？

2，3好同意
推

推